FIFA 21 招人組隊，收前鋒，雙翼，後防

宜家隊波有7個人，大部分係後防，之前大部分時間係D1, 所以想搵強力前場加盟

隊名：Infinity FC
位置： LB CB LW RW ST
要求：會開咪 求進步 full time
時間：22:00-02:00
陣式：暫定433（進攻）
風格：瘋狂進攻
目標：夾好會參加比賽，暫時未比賽

有興趣可add tg

push

PUSH

專精右翼

偷位長傳爆落低傳中

但係無諗住玩21

心諗